/* 
  Localizable.strings
  Brainify-AI-Mac

  Created by Hasna Fiaz on 09/12/2025.
  
*/

//  Chinese Simplified (zh-Hans) - Localizable.strings

"No Response" = "无响应";
"Error" = "错误";
"Error: Invalid range" = "错误：范围无效";
"Error in expression" = "表达式错误";
"Error: Invalid summation" = "错误：求和无效";
"Confirm" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Rename Chat?" = "重命名聊天？";
"Are you sure to rename this chat?" = "确定要重命名此聊天吗？";
"Complex Function" = "复函数";
"Power Function" = "幂函数";
"Sequence of Numbers" = "数列";
"Trigonometric Function" = "三角函数";
"Inverse Trigonometric Function" = "反三角函数";
"Hyperbolic Function" = "双曲函数";
"Inverse Hyperbolic Function" = "反双曲函数";
"Limit" = "极限";
"Derivatives" = "导数";
"Indefinite Integral" = "不定积分";
"Definite Integral" = "定积分";
"Rational Functions" = "有理函数";
"Logarithmic Functions" = "对数函数";
"Exponential Function" = "指数函数";

"Euler's Formula:" = "欧拉公式：";
"Complex Number in Polar Form:" = "复数的极坐标形式：";
"Addition of Complex Numbers:" = "复数加法：";
"Multiplication of Complex Numbers:" = "复数乘法：";
"Modulus of a Complex Number:" = "复数的模：";
"Argument of a Complex Number:" = "复数的辐角：";
"Complex Conjugate:" = "复数的共轭：";
"General Power Function:" = "一般幂函数：";
"Power Function with Horizontal Shift:" = "水平平移的幂函数：";
"Power Function with Negative Exponent:" = "负指数幂函数：";
"Power Law Growth:" = "幂律增长：";
"Derivative of Power Function:" = "幂函数的导数：";
"Arithmetic Sequence:" = "等差数列：";
"Geometric Sequence:" = "等比数列：";
"Sum of an Arithmetic Sequence:" = "等差数列求和：";
"Sum of a Geometric Sequence:" = "等比数列求和：";
"Recursive Sequence:" = "递归数列：";
"Sine Function:" = "正弦函数：";
"Cosine Function:" = "余弦函数：";
"Tangent Function:" = "正切函数：";
"Secant Function:" = "正割函数：";
"Cosecant Function:" = "余割函数：";
"Cotangent Function:" = "余切函数：";
"Inverse Sine:" = "反正弦：";
"Inverse Cosine:" = "反余弦：";
"Inverse Tangent:" = "反正切：";
"Inverse Secant:" = "反余割：";
"Inverse Cosecant:" = "反余割：";
"Inverse Cotangent:" = "反余切：";
"Hyperbolic Sine:" = "双曲正弦：";
"Hyperbolic Cosine:" = "双曲余弦：";
"Hyperbolic Tangent:" = "双曲正切：";
"Hyperbolic Secant:" = "双曲正割：";
"Hyperbolic Cosecant:" = "双曲余割：";
"Hyperbolic Cotangent:" = "双曲余切：";
"Inverse Hyperbolic Sine:" = "反双曲正弦：";
"Inverse Hyperbolic Cosine:" = "反双曲余弦：";
"Inverse Hyperbolic Tangent:" = "反双曲正切：";
"Inverse Hyperbolic Secant:" = "反双曲正割：";
"Inverse Hyperbolic Cosecant:" = "反双曲余割：";
"Inverse Hyperbolic Cotangent:" = "反双曲余切：";
"Limit of a Function as x Approaches a:" = "函数在 x 趋向 a 时的极限：";
"Limit of a Sequence:" = "数列的极限：";
"Indeterminate Form:" = "不定式：";
"Limit of Rational Functions:" = "有理函数的极限：";
"Product Rule:" = "乘积法则：";
"Quotient Rule:" = "商法则：";
"Chain Rule:" = "链式法则：";
"Indefinite Integral of Power Function:" = "幂函数的不定积分：";
"Indefinite Integral of Exponential Function:" = "指数函数的不定积分：";
"Indefinite Integral of Trigonometric Functions:" = "三角函数的不定积分：";
"Indefinite Integral of Rational Function:" = "有理函数的不定积分：";
"Definite Integral:" = "定积分：";
"Fundamental Theorem of Calculus:" = "微积分基本定理：";
"Area Under a Curve:" = "曲线下的面积：";
"General Rational Function:" = "一般有理函数：";
"Vertical Asymptote:" = "垂直渐近线：";
"Horizontal Asymptote:" = "水平渐近线：";
"Oblique Asymptote:" = "斜渐近线：";
"Simplifying Rational Functions:" = "有理函数化简：";
"Horizontal Asymptote for Large x:" = "当 x 很大时的水平渐近线：";
"End Behavior:" = "端行为（无穷远行为）：";
"Hole in the Graph:" = "图形中的空洞：";
"General Logarithmic Function:" = "一般对数函数：";
"Change of Base Formula:" = "对数换底公式：";
"Solving Logarithmic Equations:" = "解对数方程：";
"Logarithmic Growth:" = "对数增长：";
"Logarithmic Decay:" = "对数衰减：";
"Product Property of Logarithms:" = "对数的乘法性质：";
"Quotient Property of Logarithms:" = "对数的除法性质：";
"Power Property of Logarithms:" = "对数的幂性质：";
"General Exponential Function (with horizontal shift, stretch/compression, and reflection):" = "一般指数函数（含水平平移、伸缩和反射）：";
"Exponential Growth/Decay with Different Bases:" = "不同底数的指数增长/衰减：";
"Exponential Equation in Terms of Logarithms:" = "用对数表示的指数方程：";
"Continuous Compounding Formula (Finance):" = "连续复利公式（金融）：";
"Solving Exponential Equations:" = "解指数方程：";
"Exponential Function with Different Growth Rates:" = "不同增长率的指数函数：";
"Differential Equation for Exponential Growth/Decay:" = "指数增长/衰减的微分方程：";
"Exponential Decay with Half-Life:" = "具有半衰期的指数衰减：";

"If P(x) and Q(x) share a common factor, then there is a hole at x=a." = "若 P(x) 与 Q(x) 有公共因子，则在 x=a 处有空洞。";
"If deg(P)>deg(Q),the function has an oblique asymptote." = "若 deg(P)＞deg(Q)，函数有斜渐近线。";
"f(x)=P(x)Q(x)can be simplified by canceling common factors in P(x) and Q(x)." = "f(x)=P(x)/Q(x) 可通过消去公共因子进行化简。";
"If degree of P(x)=degree of Q(x)+1,y=P(x)Q(x)" = "若 deg(P(x))=deg(Q(x))+1，则斜渐近线为 y=P(x)/Q(x)";
" If degree of P(x)<Q(x),y=0" = "若 deg(P(x))<deg(Q(x))，则 y=0";
"If degree of P(x)=Q(x),y=ab" = "若 deg(P(x))=deg(Q(x))，则 y=a/b";
"If Q(x)=0, the function has a vertical asymptote at x=a." = "若 Q(x)=0，则函数在 x=a 处有垂直渐近线。";

"Calculus" = "微积分";
"Mastering derivatives and integrals." = "精通导数与积分";
"Enter your limit." = "输入你的极限";
"Algebra" = "代数";
"Solving algebraic expressions and equations." = "求解代数表达式与方程";
"Provide your algebraic equation." = "请输入你的代数方程";
"Statistics" = "统计学";
"Analyzing data trends and probabilities." = "分析数据趋势与概率";
"Input your data here." = "在此输入数据";
"Geometry" = "几何";
"Solving problems related to shapes and angles." = "解决形状与角度相关问题";
"Type your geometric problem here." = "在此输入几何问题";
"Trigonometry" = "三角学";
"Understanding trigonometric identities and equations." = "理解三角恒等式与方程";
"Enter your trigonometric equation here." = "在此输入三角方程";
"Linear Algebra" = "线性代数";
"Working with vectors, matrices, and linear systems." = "处理向量、矩阵与线性系统";
"Input your matrix." = "输入你的矩阵";
"Probability" = "概率";
"Calculate probabilities and outcomes." = "计算概率与结果";
"Describe your probability problem." = "描述你的概率问题";
"Differential Equations" = "微分方程";
"Solving first-order and second-order equations." = "求解一阶与二阶微分方程";
"Enter your differential equation to solve here." = "在此输入要求解的微分方程";
"Number Theory" = "数论";
"Exploring prime numbers and divisibility rules." = "探索素数与整除法则";
"Input your number theory query here." = "在此输入数论问题";
"Combinatorics" = "组合数学";
"Solving counting and arrangement problems." = "解决计数与排列问题";
"Provide your combination problem here." = "在此输入组合问题";
"Set Theory" = "集合论";
"Understanding set operations and relationships." = "理解集合运算与关系";
"Enter your set theory question." = "输入你的集合论问题";
"Real Analysis" = "实分析";
"Exploring limits, sequences, and continuity." = "探索极限、数列与连续性";
"Enter your real analysis function or sequence here." = "在此输入实分析函数或数列";
"Complex Analysis" = "复分析";
"Delving into complex numbers and functions." = "深入研究复数与复函数";
"Input your complex number problem." = "输入你的复数问题";
"Mathematical Logic" = "数学逻辑";
"Understanding logical proofs and reasoning." = "理解逻辑证明与推理";
"Enter your logical statement." = "输入你的逻辑语句";
"Abstract Algebra" = "抽象代数";
"Working with groups, rings, and fields." = "处理群、环与域";
"Type your abstract algebra problem here." = "在此输入抽象代数问题";
"Graph Theory" = "图论";
"Analyzing graphs, networks, and their properties." = "分析图、网络及其性质";
"Provide your graph theory problem." = "输入你的图论问题";
"Account" = "账户";
"App" = "应用";
"About" = "关于";
"Upgrade to Pro" = "升级到 Pro";
"Restore Purchase" = "恢复购买";
"Share App" = "分享应用";
"Rate Us" = "给我们评分";
"App Language" = "应用语言";
"Appearance" = "外观";
"Support" = "支持";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Terms of Use" = "使用条款";
"Enter chat name" = "输入聊天名称";
"OK" = "确定";
"Ask anything..." = "问任何问题…";
"SSL certificate verification bypassed. The connection may be insecure." = "已绕过 SSL 证书验证，连接可能不安全。";
"Failed to connect to server. Please check your internet connection." = "连接服务器失败，请检查网络连接。";
"Response Interrupted." = "响应被中断。";
"\nPlease try again later." = "\n请稍后再试。";
"Error: unmatched brackets" = "错误：括号不匹配";
"Error: x not allowed" = "错误：不允许使用 x";
"Undefined" = "未定义";
"Basic" = "基础";
"Calculus" = "微积分";
"Arithmetic" = "算术";
"AI Math" = "AI 数学";
"Math Topics" = "数学主题";
"Mathematical Formulas" = "数学公式";
"Math Assistant" = "数学助手";
"Calculator" = "计算器";
"History" = "历史记录";
"Settings" = "设置";
"All" = "全部";
"Upgrade to Premium" = "升级到高级版";
"Select Image" = "选择图片";
"Choose" = "选择";
"GET UNLIMITED ACCESS" = "获取无限访问权限";
"Upgrade to Pro and solve math like a genius!" = "升级 Pro，像天才一样解数学题！";
"No Commitment,Cancel Anytime" = "无绑定，随时取消";
"Start Free Trial" = "开始免费试用";
"C O N T I N U E" = "继　续";
"3 Days Free Trial, then" = "3 天免费试用，然后";
"per month" = "每月";
"UNLIMITED" = "无限制";
"Continue with Free Plan" = "继续使用免费方案";
"Why Choose Premium?" = "为什么要选择高级版？";
"Unlimited Snap & Solve Math Problems" = "无限拍照解题";
"Write Math Easily with a Smart Calculator" = "使用智能计算器轻松书写数学";
"Instant Access to All Math Formulas" = "即时访问全部数学公式";
"Ask the Math Assistant Anything" = "向数学助手提问任何问题";
"Limited Version" = "受限版本";
"Upgrade your Experience" = "升级你的体验";
"Limited Time Offer" = "限时优惠";
"Unlock premium features forever. Don’t wait this offers end soon!" = "永久解锁高级功能！优惠即将结束，不要错过！";
"HOURS" = "小时";
"MINUTES" = "分钟";
"SECONDS" = "秒";
"Continue" = "继续";
"Master Math from Basics to Advanced!" = "从基础到高级，精通数学！";
"Quick Access to Mathematical Formulas" = "快速访问数学公式";
"Solve your Math Problem!" = "解决你的数学题！";
"Unlock 75% OFF! Don’t miss out, only 9m 47s left!" = "解锁 75% 折扣！仅剩 9 分 47 秒，马上行动！";
"Drag and drop your file here" = "拖放文件到此处";
"or choose a file from finder" = "或从文件夹中选择文件";
"Choose File" = "选择文件";
"Supported formats: JPG, PNG. Maximum size: 10 MB" = "支持格式：JPG、PNG，最大 10 MB";
"Keep Track of Activity" = "跟踪活动记录";
"No activity yet, let's get started!" = "还没有活动，开始吧！";
"Start Now" = "立即开始";
"Brainify" = "Brainify";
"AI Math Solver" = "AI 数学求解器";
"Upgrade to PRO" = "升级到 PRO";
"Unlock all features of your AI companion." = "解锁 AI 助手全部功能";
"Get Unlimited Access" = "获得无限制访问";
"Solve, Simplified, Achieve!" = "求解 · 简化 · 成功！";
"Solve" = "求解";
"cancel" = "取消";
"Advanced Functions" = "高级函数";
"Boost Productivity with Intelligent Math Assistants!" = "用智能数学助手大幅提升效率！";
"Clear Chat" = "清空聊天";
" / day" = " / 天";
"Weekly" = "每周";
"Monthly" = "每月";
"3 Days Free Trial" = "3 天免费试用";
" / Week" = " / 周";
"Yearly" = "每年";
"Save" = "节省";
"Select Photo" = "选择照片";
"Select PDF" = "选择 PDF";
"Choose an attachment to recognize text" = "选择附件进行文字识别";
"Chose a PDF File to recognize text" = "选择 PDF 文件进行文字识别";
"PDF does not contain any text. Please try different file." = "PDF 中不包含文字，请换一个文件";
"Okay" = "好的";
"Image does not contain any text. Please try different image." = "图片中不包含文字，请换一张图片";
"Please allow \(AppConstants.appName) to access your Microphone from device settings" = "请在设备设置中允许 \(AppConstants.appName) 访问麦克风";
"Settings" = "设置";
"Cancel" = "取消";
"Success" = "成功";
"No Internet!" = "无网络！";
"Please connect to stable internet, or contact your ISP." = "请连接稳定的网络，或联系网络服务商";
"Failed to restore purchase, please try again later." = "恢复购买失败，请稍后再试";
"Failed to purchase, Please try again." = "购买失败，请重试";
"Enjoying the App?" = "喜欢这个 App 吗？";
"If you enjoy Brainify app, would you mind rating us on the App Store?" = "如果您喜欢 Brainify，不介意的话可以在 App Store 给我们评分哦";
"Rate Us" = "给我们评分";
"Give Feedback" = "提供反馈";


"Free Plan" = "免费计划";
"Unlock Premium Features" = "解锁高级功能";
"Get unlimited access to Brainify features" = "获取 Brainify 功能的无限访问权限";
"Your subscription will automatically renew unless auto-renew is turned off at least 24-hours before the end of the current subscription period. Payment will be charged to your iTunes account at confirmation of purchase." = "除非在当前订阅期结束前至少24小时关闭自动续订，否则您的订阅将自动续订。购买确认后，费用将从您的 iTunes 账户中扣除。";
"Type Your Equation Here..." = "在这里输入您的方程...";
"Upgrade to Premium now!" = "立即升级到高级版！";


"\(minutes)m \(seconds)s left!" = "还剩 \(minutes)分 \(seconds)秒！";
"Unlock \(Int(discount))%" = "解锁 \(Int(discount))%";
" Off" = " 折扣";
"Don’t miss out, only \(timeText)" = "不要错过，只剩 \(timeText)";
"Only \(displayPrice) per month " = "每月仅需 \(displayPrice) ";
"billed $39/year" = "按年收费 39 美元";


"Get Exact, Zero-Error Output" = "获取精确、零错误输出";
"Unlock" = "解锁";
" left!" = " 剩余!";
"Don’t miss out, only " = "不要错过，仅剩 ";
"Only" = "仅";


"Delete History" = "删除历史记录";
"Are you sure you want to delete this History?" = "您确定要删除此历史记录吗？";
"Delete" = "删除";
"History not found." = "未找到历史记录。";
"History item deleted." = "历史记录已删除。";


"Rename" = "重命名";
"Share"  = "分享";


"Ready to Solve" = "准备好求解";
"Problem" = "问题";
"Solution" = "解法";
